【有片】老闆為激勵男員工士氣 讓女員工全裸走秀

真係痴撚線公司
不過我鐘意

原片？

more

seed?

Nice

痴線

有格仔點睇

41J

細字版
________________________________
個人簽名
五毛/假膠一律統稱中囯人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於中囯人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗中国人一齊努力

最新名錄(定期更新)：

-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
JR #86841
高登色狼 #14482
三色貓 #46644
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
民國復興 #92178（夢醒時分）
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
Clannad #54183 (橋本環奈)
RedBaron #85163
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890

部分已加入編號，另外括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，總之大家跟返編號block曬佢地就得，希望有更多巴絲補充

為免有中国人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

屌你老母閪

Show Blocked User - 有語無言

又施旖婕

上面dllm quote乜撚嘢

個人簽名 ×按此隱藏
------------------------------------

post 5毛list都比人屌
連登己死

細字版
________________________________
個人簽名
五毛/假膠一律統稱中囯人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於中囯人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗中国人一齊努力

最新名錄(定期更新)：

-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
JR #86841
高登色狼 #14482
三色貓 #46644
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
民國復興 #92178（夢醒時分）
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
Clannad #54183 (橋本環奈)
RedBaron #85163
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890

部分已加入編號，另外括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，總之大家跟返編號block曬佢地就得，希望有更多巴絲補充

為免有中国人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

仆街你貼完就算啦仲貼多次
腦裝屎

上面條五毛list居然搵唔到低級公務員個會員number

你地點做野架？

加返落去啦！

何君堯英文真係好勁

上面po 五毛個位

正皮是我給的
請繼續加油努力
蓮燈靠你

cdpr

比五毛騎劫左個post

支持

多謝支持

片尼

又物化女性
估唔到居有女人肯咁做
喺美國一定告個老細性騷擾

quote 多d
連狗就會bam左班簽名list 憤青

唔好咁做

打橫list啦，好撚長呀

屌 片呢

quote夠未

金剛棒洗版

唔知

屌你老母quote夠未

屌

唔記得你個post係講乜

想加哂成個波台手足名單落去

試過了
但內容太長唔比po

巴打開多個po la

屌你好煩

分2次貼

真係好煩

report左

屌五毛list班垃圾
同雨傘方式嘈冇工開班撚屌有咩分別

Cls

比多d人睇
邊個屌邊個係五毛

日日返工見到個女同事諗返件事都會扯旗

樓上個幾位屌5毛list既巴打已列入監察名單

再quote死全家

屌你老母xD

我呢 屌你老母我咁勤力

一邊嗌煩，一邊quote，腦裝屎？

正呀

班波台假膠想令到其他人對5毛list反感

..

block哂

廢撚事再睇呢個post 番到屋企自己搵seed算

成班on9當有趣

Quote個班係咩心態

九唔撘八
正一on9仔

條金剛棒

41j 配音版

已登上熱門主題第一名

但無人理樓主

好有當初肥絲個個post捉錯字嘅味道

Report 左po list 果個

咁大班五毛唔去屌，走去屌捉五毛既人

屌樓上班垃圾 cap 撚夠金剛棒未

KURRRRWAAA

留名

明明有副墨鏡同鞋，扮咩全裸貨不對辦

Block 曬

😂

Quote 撚到po都唔洗睇
你想連登好變唔代表可以影響其他人
成日用極端手法
適得其反明唔撚明
屌我又俾你地騎劫埋

你一定係五毛
加埋入list!

條金鋼棒好撚煩

btw,有片未？

成堆
求冇無碼

講緊我？

影響討論
反五毛唔係咁反

求原片高清

.

等我令討論重回正軌

求無碼

一樣有碼既

屌你地老母啊，爬左5頁文都係金剛棒，仲以為有seed

Quote 嘅都block晒，post5毛list嘅巴打，正評是我俾的

On99 quote黎把撚

話知你係
五毛hunter 五毛 假膠 波台
見金剛棒通通block 夠晒公平

薄格

班女同事又咁抵得諗

block撚哂班傻鳩

lm

除下有咩所謂
加人工有女睇我除我都ok